一人一首細細個已經識唱既on9歌[sosad]

座山有個頭 是龜頭 叫做賓周
兩粒睪丸彈吓彈吓彈到上月球

有隻雀仔跌落水

熱辣辣 熱辣辣 好熱好熱～

你愛我 我愛你 慳啲啦family～

寂寞潮水